究竟呀活送餐員真人係點樣？

覺得好白痴
員工又要做多樣野
拿拿林比我拎咪算啦

佢係呀婆嚟？

乜原來佢弱智架 之前仲係咁屌鳩佢 而家有啲慚愧

撚樣

點撚樣法？